有冇人收過呢 D SMS

仰起頭來，看見紛飛的雪花從天空忙亂地跌落，靜靜的，靜靜的，它們都飄降到玻璃窗片上，並停留著，經柔軟的空氣撩擾過後，隨即消融，化成點點淚珠，顯得徬徨的淚光都屯積到那兒，慢慢的，窗片也變得模糊了，大概要到些什麼把持不住的時候，那片茫茫然的，那朦朦朧朧的，它們會大顆大顆的給溜滾下來，統統流進了你的心。被欺凌嗎，是不是受了什麼委屈，有誰要你受氣了嗎。你不敢點頭，甚至不敢作任何動作，你知道，雖然關懷的聲音不斷在你耳邊迴盪，但以免造成一些不必要的誤會來惹起誰的尷尬或難堪，因此你選擇緘默，否則都是犯蠢的，這個是你深信不疑。只不過是一些孩子氣罷，弄得眼淚鼻涕糊滿一臉，那刻，你清楚看見到那個濕透了的眼角裡流露出的稚氣，你稍稍揪一揪鼻子，那些揉搓因神經抽搐而使眼角滿佈血絲的指頭，現在每個都呈現出殷紅的痛，它們都給擦破了皮，有些還長了厚厚的皺褶，在綻開的皮肉之間，看得出快要濺出血來，但是，頑皮的指頭卻滴出了魔咒，叮叮，咚咚。你呀，獨個兒在玩嗎，好玩嗎。你心裡正在納悶，調皮的傢伙感覺得一陣莫名，他立即停了哭泣。哎呀！是誰！那眼睛似乎碰到了什麼，你看到了一個光影閃過，你不哭了。喔，抓住它啦，就是那個，它應該會是很好玩的東西。你隨即收起那曾經哭破了的聲線，急忙的拍了拍手，還抹掉臉上弄得胡亂的輪廓，跟從還未察覺到的想像裡鑽出來的東西玩耍。你們一起在玩，原來那個他要陪你幹一點事，你們打算相約去聽一聽雨聲。叮叮咚咚，叮叮咚咚，你們一起爬到雲霧中，從雲朵裡的窗檯上依偎著，看著那沒完沒了的珠串兒。雨呀，雨呀，你們瞇著眼笑著，看著它們叮叮咚咚的落下，然後伸手出去撿，嫩嫩的手掬著往下接，浸洗著紅潤指頭上那些黑黝黝的邊，上面還有來自新陳代謝所造成的硬皮，污垢都匿到那兒去呢，靜靜的，你托著腮，看著那一絲一絲的深沉慢慢褪色，而你呀，默默的將它放到耳邊傾聽，叮叮咚咚，叮叮咚咚，好讓它們承載住滴下來那靦腆的珍珠，那清脆的，悅耳的響聲，皆屬自然中最美的跳聲。下雨天罷，在地面上，人們打起了傘子地走，它們在濕街上熙來攘往的，叮叮咚咚，叮叮咚咚，雨點打到街上去，打到每個經過這裡的傘子上。在那裡，你看到了滿街上都冒著煙，每個地方都瀰漫得迷迷濛濛，好像籠罩了一層薄紗，就是遇上第一個下了霜的早晨，從睡夢中醒來，由一雙惺忪的眼睛看東西開始，什麼都是混混沌沌的，什麼都在蒸騰著白煙。開到你身旁的那一片翠綠，每個葉瓣都令你心動，這是剛剛發生的，那輕微的一下抖動，說明了憐惜是微不足道的，沒什麼需要記在心上，你這樣說服著。然而，你渴望親近它一下，因此你彎下腰，遞上你沒被沾濕的手，要它去摸那晶瑩的雨。喔喔，不知從哪裡跌下來一根羽毛，會是來自遼闊的天空，或是飄湧著的雲，也有可能是來訪的清風，不管是從何而來，在你面前，它左搖右擺，然後忐忐忑忑的進駐到你的心，那一陣無意中的悸動，一不小心，你的雨傘也給滑了下來。天空仍然下著毛毛雨，一根根的水直打到你身上，那點點柔弱都從你的臉頰爬抓到嘴巴上去，摸一下嘴唇罷，那刻，你無法否認一個事實，你的心臟跳得很厲害！你用力按住它，你的呼吸，喔，似乎要窒息了，你看著打在地上那一根一根的，是什麼將你刺穿，你將會被擊倒，你的思緒無法回答下去，然而你佇立在雨聲濃濃的街裡，被雨水包圍得不得前行，待在你身旁的傢伙，仍然默默的待著，它們沒有因此而離你而去，你看見一個個可憐不已，它們給雨水打得一下一下的向你點頭，沒有一個不恭恭敬敬的，唯唯諾諾的樣子，那些得意的模樣使你的心軟了，你也融了，你們似乎通了電一樣，怦怦，怦怦。不可以繼續下去，這樣是不容許的，你把披褸脫下，並披掛到頭和肩膊上，這麼樣就好了，可以讓你安穩的躲到裡邊，靜靜的繼續你要幹的事。你迫不及待回過頭來，定神的看那可愛的傻東西，它們都是兩雙兩雙的搖曳，存在著。據誰說，每當雨點要降下，若能夠給兩個兩個組成的水滴狀葉脈網承托著，並停留在上面的話，喔，你的小確幸就不遠矣，你決定要守護屬於你們的秘密，並廝守下去。你倚著窗觀看，預期的，它恍如偌大的磁石一樣將你攝住，現在，你漫不經心的撫一下心胸，怦怦，怦怦。擦到過嗎，合起眼睛嘗試想它出來罷，相信應該是這樣的，當果實成熟啦，它準備要掉離大樹時，那鏗鏘一擊，總會有一下掉到你的頭上來，叫你痛斥，然而，若你有多麼的不情願，懷疑著被擊的剎那時，你不曉得，但說到底，儘管你努力搖頭，儘管你拒絕承認，可是，在茫茫然中，流浪的水會歸回到大海，當傘子再次打開的時候，雨散盡了，傘子也得收起來了。

每星期一篇 , +852 5620 5769
身邊好多人都收到 好恐怖

無呀
咁多隻字咪好貴囉
BTW你做咩唔CAP圖

仲要每星期sd 一次 身邊有6個人都收到

因為蠢左

無圖邊度有真相

叮，叮，叮，叮，叮。紅白雙間的長鐵枝隨即橫躺面前，一支竹篙突然截斷了前路，狠狠的將你從我這邊分了開來，它把你的腳步隔開了，那個鐵枝呀，它也貼上每個路人的胸膛，因此，我們驟然停住，不再追逐啦。叮，叮，叮，叮，叮。現在，燈號也跟著眨動，一大顆晶石敏捷的閃呀閃，它告示著途人火車要向這邊駛過來。喔，匆匆的，匆匆的，一輛連接著幾卡廂的火車在等待的途人面前匆匆駛過，嘎嘎，嘎嘎，火車呀，從那一秒起，它便衝開了一股強烈的氣流，而且扯下了幾個開得茂盛的櫻花翅膀，乘著那陣紊亂，它們飛呀飛著，搶著飛出日光之下，你要捉住其中一個嗎，喔，飄上了，它們試圖攀上星星的高度，可是月光在場，因此，它們又緩緩降了下來，那高高低低，恍恍惚惚的，它們似在滑翔，要滑到哪兒，應該到了各人的臉上，並散播出一絲絲的紅暈。然後每個翅膀捲入急速行駛中的車廂低下，接著迅速轉入了某個衝撞著喧擾的彎角，給懾住了嗎，它們盼待誰將它們牽出來，在當中藏了紅線呢。叮，叮，叮，叮，叮。要回眸麼，誰與誰相對望，給隔開了的視線相對凝視，你呀，嘎嘎，嘎嘎，那一輛輛的，已經給駛過來的列車阻擋了。現在，你們背對背站著，這是你的意思。聽著，數了三聲以後，大家就要向前走，可不啊，我說怎樣就怎樣，跟著做就是了，千萬不可回過頭來，知道嘛。三聲之後，你卻將身轉了回來，沒有向前走，默默的站著看著正在開步的傢伙，看他踏出了某個邊緣沒有，不一會，他也回過頭來。哎呀！他笑了，咬著唇的笑了，很氣的看著一張俏皮的臉，你側著頭看著他，喔喔，誰知道是給戲弄的呢，而你就一直看著，看他會不會索性步出這裡，繼而離開這兒，徹底的離開你。叮，叮，叮，叮，叮。好端端的杆子又返回它的原來地，在左邊聳直的佇立著的位置，知道了，知道了，火車遠離了，封鎖了的道路又再可以踏上啦，噠噠，噠噠，噠噠，噠噠。途人的腳步遠去了，充滿煩囂的世界也隨著消失，剩下兩雙腿，你皺起了眉，眼角懷疑著耳朵，彷彿它們在聽著些什麼怪東西，一名雜牌貨約翰藍儂握住個發出隆隆聲響的拳頭，誰說披頭四是這麼一個樣子來俘虜他們的樂迷，太侮辱了。隨著那誠意滿瀉，卻不夠浪漫的聲線，你依然清醒，陶醉還在遠遠塞外。靜靜的，靜靜的，你踮起了腳，伸得直直的指尖在天空劃上個弧線，這是你的心願，在你面前，一雙臂小心翼翼的放了下來，像是預測到快要面臨傷害，急切需要保護一樣，在腦後，十個指頭也連在了一起，嗯，毛骨悚然啦，你的胳臂顫抖了，若是遇上某個聲調跑了。現在，微微俯下的臉，它觸碰一個前額，櫻花呀，輕輕的，輕輕的，它呼出的暖流從你的方向飄過來，嗯，這是你喜愛的，那明媚的風，它帶著某種微妙的味道，它擁抱住你，在你身邊，吻你的頭髮，吻你的耳朵，那紛擾的風，它使你的眼睛注得又亮又光，對呀，對呀，是星星啊，它們眷戀著你，因此，它們一顆顆下墜，難捨的花蕾落得遍地都發光了。

等我放哂係到先 第日有人收到都google到

我們曾經闖入一所米蘭大學，在大學的門前樹立了一座銅像，據猜測，那應該是大學的創辦人，記得在他中空的目光下，無須出示任何證件，只要懷著一份好奇，你便可推門而進。啪啪……，穿過了一道相當美觀的旋轉木門，通過那優雅的四葉扇門之後，看見寥寥幾個學生徘徊前面的走廊。噠噠……，咦，那邊好似有什麼似的，過去那邊逛逛罷，反正沒有人會理會我們的。於是，我們跟了上去，追蹤著那個一閃即逝的影去了，就是閃過盡處的那個身影，因此，我們就在陌生的地方闖了進去。嗯，看上去，那是一扇非常典雅的門檻，在它的背後藏了一座很寬廣的圖書館呢，而牆壁全以英式紅木裝潢，還有那些柔和得要命的掛燈呀，一盞盞的小螢火探視著牠們的家，在每層草叢的上方，那密疊的書窩縱向伸延到遙遙的天際。喔，那是可供學生使用的東西，看到了沒有。你的手指朝著某個方向，有學生站企到趟移的長木梯上，他們都忙碌地搜書，而我們，就只有傻傻的看著，看著，然而，不由自主地，視線靠往開到他們那邊的窗戶去了，一條斜線跨過他們身處的書窩，在那側面，可聽得到飛塵的喧鬧聲，我們肅然的放輕了腳步，慢慢的往前移。來罷。手臂一勾，我們便向著目標邁去，走上了幾步，一道環形木柵橫在眼前，再多踏前幾步啦，觸到了，我們觸摸到了，雙手小心翼翼的放到光滑的欄杆上，撫摸著那邊緣，然後，我們上下俯仰一番，張望正要鳴奏的環環書圈，我的手指動作了，每個關節響起來了，指腹揉著，並在欄杆的油漆面上按壓，迴盪的氣流捲入了聳直的銀管通道，雷厲響徹，風煞肅然。你提議，不如開輛汽車駛近它啦，去揍一下龍捲風會是挺刺激的，捕捉閃電呢，應該會是畢生難忘的。隆隆響聲，卷軸歪扭，碎片倒塌，頭頂跌落了一條不知名的尾巴，柔軟鬆毛泛出濃濃銀霧。咻……，咻……，輕輕一拭，塵拂掃淨了圓頂的天窗。慢慢的，它沉澱了，過濾了，再採入自然光，現在你所看到的，全都是書脊，它擦亮了環繞的滄桑書脊，此刻，我們被包圍了，用來聚光的光柱已經圈住了我們。走進包玉剛的日子，瑟縮圖書館陷地面的一層去翻書，翻來翻去，也找不到要找的參考內容時，托一下腮，在窗戶一隅瞧見隧道入口緊密排列的廣告燈牌，看它們生生不息的照明而看出了神。當白晝告別了，接著黑暗就會漫延開來，哎呀，不知怎的，心裡揪得緊緊的東西快要鑽出來了，它會鑽到哪裡去，誰曉得呢，趁早呀，趁它還未造成破壞時，好好的埋入書堆裡去罷。喂喂，我正忙著，不要跟我說話好了，喂喂，你要幹嘛呢，我很忙呀。即將要轉過頭時，一下的不留神，鼻尖碰到了什麼呢，喔，是面罩，貼上這個蠢東西，吻上了，吻了誰，除下面罩，再吻，思絮紊亂了。而我，吐出了一紙傾慕。

酒館坐落在一個斜坡上，平時漁民們都喜歡來這裡喝酒聊天。對於在海上艱辛勞動一整天的捕魚人來說，酒館是他們放鬆心情的最佳場所，大家聚在一起談論最近的見聞和傳言，相互打聽各條漁船的收穫。

酒館裡已聚集了不少人，顯得十分熱鬧。老人和曼諾林進入酒館時，嘈雜聲瞬間小了許多，各式各樣的目光投向老人，或嘲諷，或同情，或幸災樂禍，或憐憫傷感，然後彼此交換著意味深長的眼神。

他們找了地方坐下來，酒館老闆馬丁給他們兩杯啤酒，一老一少默默地喝起酒來。

「嗨，桑迪亞戈，今天又是空手而回嗎？要不要我給你一條馬林魚呀？」一個年輕力壯的捕魚人挑釁地大聲說著，同桌的幾個人大笑起來。

「桑迪亞戈，是不是有條大魚在等著你啊？你找到牠了嗎？」一個捕魚人嘲弄地說道。頓時，酒館內爆發出一陣哄笑聲。

「桑迪亞戈，你不行了，沒有任何一條魚對你感興趣了。」

「你已經老了，你的好運結束啦，只能看著我們捕魚了。」

不少漁民也加入奚落取笑老人的行列，但老人並沒有發火，只是默默喝著酒，彷彿這一切與他無關。曼諾林的雙手使勁地攥著酒杯，還有些稚嫩的臉因憤怒而變得通紅。老人察覺到曼諾林準備站起來，極其迅速地將一隻蒼老的手有力地抓住曼諾林的手，並以一種堅定的目光看著曼諾林……男孩慢慢地鬆弛下來，然後繼續默默地喝酒。

酒館裡一些年紀較大的捕魚人，對老人的不幸感到十分難受，內心充滿同情和憐憫，不過他們並沒有流露出來，只是平靜地談論著撒下釣繩時海流的深度和流向、持續的好天氣及所見所聞等。

今天，順利捕到魚的船已經回來了。捕魚人把馬林魚宰殺後洗淨，滿滿攤放在兩條長木板上，然後，兩個人步履蹣跚地抬著木板向魚棧走去，冷藏車會將這些魚運到哈瓦那的市場出售。在港灣的對面有一家鯊魚加工廠，捕獲的鯊魚會被送到那裡，以滑輪車吊起來，挖出心臟、剁下魚翅、剝去魚皮，剩下的魚肉切條醃製。每當刮東風時，一股魚腥味就會從鯊魚加工廠那兒吹來，不過今天只有一點淡淡的氣味，因為風勢轉北，並漸漸平息下來。

老人捧著酒杯，雙眼眺望朦朧的大海，陷入對遙遠往事的回憶中。

「桑迪亞戈，」曼諾林說，「我去幫你弄一些明天要用的沙丁魚來，好嗎？」

曼諾林的聲音把老人拉回現實。他對曼諾林說:「不用了，你快去打籃球吧！」

「可是我想為你做點什麼，即使不能跟你一起出海捕魚。」

「你請我喝酒，就算是幫我了。」老人慈愛地說，「現在，你已經是個大人了。」

「桑迪亞戈，你第一次帶我出海時，我幾歲？」

「五歳。」老人的臉上有了一些笑容。「而且，記得那一次我太早把魚拉上船，那條魚還沒耗盡精力，結果幾乎把船折騰得散了架，還害你差點送命，你記得嗎？」

「我記得當時的情景，那條大魚的尾巴拼命地拍打，船坐板折斷了，濕漉漉的釣繩亂成一團，對吧？」曼諾林興奮地說。不過，沒等老人說什麼，曼諾林又急切地開口:「我還記得你把那條大魚扔到船頭，整條船震動得發抖，我和你使勁地揍牠，聲音就像砍樹一樣響亮，魚血充滿腥味，濺了我一身。」

《老人與海》歐內斯特·海明威

here

咁似PR公司寫D野
仲竟然SPAM SMS，要俾$㗎喎

試P牌